講乜撚野夢想？上乜撚野人生夢想堂？

講乜撚野夢想？上乜撚野人生夢想堂？
當身邊有朋友叫你去上個d乜鳩人生夢想堂，真係要小心！
要追夢你慢慢追撚飽去，但唔好搞到身邊既朋友。
同我講做人冇夢想同條咸魚有乜分別？
最撚大分別我係唔撚洗比幾千蚊再浪費時間去比人集體催眠兼洗腦！
你以為班導師屌撚到你喊、將你心入面一直抑壓既講出黎就代表大家共過患難？
傻仔，只係佢地集體催眠既第一步咋。
第二步就係用幾日時間令你與外界零接觸，點解？因為你一同外界接觸就做唔到佢要催眠你既效果。
當一大班人比人去集體洗腦、比人一齊屌撚到無地自容，個班導師就好似神一樣咁伸出隻手救你上黎。
你地就當佢神咁拜，當班同學好似經歷過生死，繼續不停比幾千蚊一個階段去上堂。
最撚勁係間機構同導師可以令到班學生為左可以畢業去搵身邊既朋友去上堂。
班學生好似著左魔咁做義工不停去搵人去上，講到個課程天上有地下冇咁、上完自己點撚樣有衝勁、有幾多人會成功！
係有人成功呀！個班咩人？咪係本身已經好有財力有專業既人囉！講經呀？
但總有人會on99走上去，而個朋友去聽一次就被洗腦就on99拎幾千蚊出黎上第一次，然後達致無限輪迴既效果。
仲夠膽死同我講好多同學無錢都要借錢去上、一係個班人幫你碌卡去比錢上堂。
好似好好人咁，最後咪又係你自己比番錢。
如果自己碌卡，恭喜你慢慢還min pay啦！
講到尾，最大得著係邊個？
一定係個間機構，每個學生幾千蚊、一班我當有10個，呢到已經幾萬。每個月搞幾班，一個月既收入真可以穩定有幾十萬！
仲要班學生當正自己聖人上身不停去搵人上，每個帶一個又造就一個新班出黎。
我只可以話個導師好撚勁，用把口同氣氛就可以賺到錢。
你老母，我夢想係做李嘉誠，我比撚完個幾皮野，係咪你比曬李嘉誠成副身家我做呀？
我身邊大把朋友上完過幾年咪打回原形！個幾皮野咪又係白比，算撚數啦！
我唔介意比人話我冇夢想冇撚用呀，但我起碼唔撚洗有十幾皮既數揹起身。
我寧願繼續做我既港奴，起碼我回頭看我唔洗見到自己on99比人昆左幾皮野仲要捱麵包還錢！
成功既，我咪恭喜你冇奶野囉！祝你好運！
失敗既，我一定唔會笑鳩你！但希望你早日清醒！

以上只屬個人感受並不代表任何人以及機構。完。

冇夢想同條咸魚有咩分別？

貼錢畀人屌咁on9?